新巴工會呼籲會員注意安全

致各位會員：

鑑於明天有市民發起三罷及堵塞行動，本會現呼籲各位會員如果明天於道路上遇上路障，請耐心等候及向控制中心報告，如果有即時危險請疏散乘客及棄車離開，注意安全。

如各位會員身體不適、或於上班路途有問題，請跟足程序通知公司。

新世界第一巴士職工會
2019年11月10日

#三罷 #注意安全 #大型路障

各位唔知點理解呢？

棄車

聽日唔會有巴士

明晒

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

如果一見有rb就棄車
不過好多司機都係工賊會果邊

唔好搞巴士，除非佢地拆路障

得啦 巴士幫手塞埋

99%都唔會 次次都係就咁停嚮度

新巴

係，司機有咩事都入佢數，應該唔會亂黎

棄車保平安

好 會棄車

巴士司機一見路障就停

姐係巴士手足識做

棄車而逃

安全最緊要

但如果冇厚度佢地會碌過去 今日天水圍都係

個人驚就會走人架啦